一句講晒：大家會唔會割蓆

唔會 大家有咩唔好再檢討
會 割蓆！

割就唔會
但唔好打記者啦⋯⋯

關於分化 我有少少嘢想講

一日係手足 一日都唔會割𥱊

推

核...

請停止任何失敗主義
善用不推post功能
不分化 不割蓆

一鼓作氣，再而衰，三而竭（推上熱門）

唔會割唔會割唔會割唔會割唔會割唔會割唔會割唔會割
唔會割唔會割唔會割唔會割唔會割唔會割唔會割唔會割

唔會割𥱊

唔割，但一定要改善

唔割
但要檢討 請要冷靜
唔好連急救同記者都郁手

唔割呀

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

核彈郁唔割

前線阻止鬼帶頭沖 做得好 不分化 不割席

唔割 但一定要檢討 一定要再冷靜d 利申 和理非

果隻係鬼 扮比人拉但冇孖葉/索帶

核彈都唔割，你話呢？

麻煩留意返，核彈都唔割唔係口號，而係行動

Apple直播影住

打記者同打救護嘅１５０％唔係同路人嚟

我唔係話要割，但煲818遊行，真係要同今晚劃清界線，表明係完全唔同性質

係大星期日所有悲劇，咁先谷到中間和理非出黎買贖罪券遊行